痴撚線感情台有個post 9 up話自己睇到鬼都可以1001到

成堆人信到十足十, 我都話自己睇到鬼啦(窮)

果度有冇真絲

鬼神占卜呢D 女人最鍾意